《盧根急轉彎》劇情討論

岩岩睇完
成套戲節奏都好慢
但幾有趣
今日上但成間院先得十幾人到

想睇Daniel Craig

聽日睇 Daniel Craig

好唔好笑
呢個禮拜3套戲想睇好忙
結衣套乒乓，snowman同呢套

iron man 1伏筆

snowman已經俾外國影評鞭到體無完膚啦喎....

RT 8%

米高大jer jer揀劇本真係無乜眼光

笑位真係唔多
不過成個劇情都好膠又好似幾有腦咁

冇人睇？

個計劃好似太周詳，佢地咁醒既話就唔使做低下階層

好唔好睇

咁慘

究竟衰啲咩

又唱cuntry road

導演話拍完再補拍都仲係漏左劇情未拍你話幾大鑊

劇情太豐富拍出黎做電影太長？

幾過癮
dum炸彈個度笑到仆街

adam drive隻手吸咗入去果度都好撚好笑

屌 睇到差d流馬尿
好好睇

吸手同game of thrones都好撚好笑
好鍾意套戲寫d人物

睇完

屌我都係
Country Road真係催淚神曲嚟

個妹幾索

係 笑撚到痴左線

估唔到佢真係識整 仲要寫埋化學式

我唔係因為首歌而感動，而係Jimmy個女唱佢首飲歌
佢同個女既父女情

寫化學式都好好笑 成件事突然間pro左

正wo

好有鄉村盜海豪情feel

d笑話都叫好笑

尾段食大茶飯都幾緊張

係開頭要鋪排搞到節奏慢左d

今個星期最好睇呢套

套戲唔差，都唔明點解評價咁低，中間首歌country road 諗返起皇家特工梅林死前一刻

呢套好睇過雪中罪，雪中罪睇到訓著，慢好多又悶

評價低咩？

用movie 6就睇場算啦
美國大獲好評

Joe Bang好正

007做得好過癮 入場就係為咗睇佢

點解間公司唔知自己唔見左幾多錢 winter soldier又會無神神幫佢地

原來個妹係貓王個孫 mj係繼父

香港呢類網站嘥鳩氣啦 成個網站都係打手
幾爛既戲都俾班人評到勁高分

估唔到007做喜劇都幾好笑

1. 收銀既錢未擺入管道之前未埋數（清機）
2. 車手不滿焗飲有錢佬贊助商支野飲搞到炒車

個結果係咪姐係話佢地到最後都俾fbi捉到

相反啦
Case close左個fbi明知係佢地做都捉唔到佢地

美國好似無大獲好評喎
同保鑣救殺手一齊上
卡士勁大節 票房輸幾條街
香港都好快上左保鑣救殺手
呢套反而拖到依家

呢套算係叫好唔好座
但問題Steven Soderbergh 想自己話哂事
所以無studio 幫手發行

而救殺手起碼叫做有間lionsgate 發行

all planned

好過癮

突然諗起adam driver做演員之前 都係當兵受傷先返黎學戲劇

1. 其實扮唔知幾錢去 Claim 保險
主角 D rule 最後果條話見好就冇
大致可以理解做主角將偷返黎既錢既一部份留低比返間公司
咁樣公司有錢淨之餘仲可以 Claim 保險變相有錢賺
間公司就唔會搵人追查佢地